{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001110",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "투썸플레이스 예산터미널점"
    },
    "text": "2022年11月11日にリニューアルし、新しい姿でお伺いします。 当カフェの営業時間は平日と週末ともに09:00から22:00までです。 メニューとしてはキャラメルマカトが5,600ウォンから6,100ウォンまで、コーヒーラテは5,000ウォンから5,500ウォンまで、カフェラテは4,600ウォンから5,100ウォンまで、カフェモカは5,100ウォンから5,600ウォンまで、コーヒーラテは4,500ウォンから5,600ウォンまで、コーヒーラテは5,800ウォンから6,300ウォンまで、バニラです。 加えてオレンジエイドは6,000ウォン、キウイフルーツ·マスカット·ドリンクは5,800ウォン、マンゴーエイドは5,500ウォン、オレンジエイドは5,500ウォン、桃エイドは6,000ウォン、レモンシャーベットエイドは6,500ウォン、シャインマスカット·マスカット·エイドは6,300ウォン、チョコレートラテは4,800ウォン、ブルーベリー·オーガット·ドリンクは5,000ウォン、プレーンヨーグルト·ドリンク·ドリンク=4,500ウォン、 モカチップコーヒーフラッペは5,300ウォン、キャラメルコーヒーフラッペは5,300ウォンです。 その他にも済州抹茶フラッペは5,800ウォン、ヨーグルトフラッペは5,300ウォン、マンゴーフラッペは5,300ウォン、アップルミントティーは5,100ウォン、グリーンティーは5,100ウォン、グリーンティーは5,100ウォン、済州オーガニック緑茶は4,800ウォン、1837ブラックティーは5,100ウォン、アップルミントティーが6,100ウォン、 ストロベリーアップルのビアンコフラッペは6,300ウォン、ストロベリーラテは5,800ウォン、ストロベリーヨーグルトフラッペは6,300ウォン、カヌレは2,800ウォン、オリジナルバタースコーンは2,700ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は平日と週末ともに09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのようなドリンクがありますか？",
            "answer": "メニューにはキャラメルマカト、コーヒーラテ、カフェラテ、カフェモカ、コーヒーラテ、コーヒーラテ、バニラ、オレンジエイド、キウイフルーツ・マスカット・ドリンク、マンゴーエイド、桃エイド、レモンシャーベットエイド、シャインマスカット・マスカット・エイド、チョコレートラテ、ブルーベリー・オーガット・ドリンク、プレーンヨーグルト・ドリンク、モカチップコーヒーフラッペ、キャラメルコーヒーフラッペ、済州抹茶フラッペ、ヨーグルトフラッペ、マンゴーフラッペ、アップルミントティー、グリーンティー、済州オーガニック緑茶、1837ブラックティー、アップルミントティー、ストロベリーアップルのビアンコフラッペ、ストロベリーラテ、ストロベリーヨーグルトフラッペ、カヌレ、オリジナルバタースコーンがあります。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマカトの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "キャラメルマカトの価格帯は5,600ウォンから6,100ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーラテは何ウォンから何ウォンまでですか？",
            "answer": "コーヒーラテは5,000ウォンから5,500ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテはいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,600ウォンから5,100ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "カフェモカの価格帯は5,100ウォンから5,600ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "オレンジエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "オレンジエイドの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キウイフルーツ・マスカット・ドリンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "キウイフルーツ・マスカット・ドリンクの価格は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーエイドの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "桃エイドの価格は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 592,
        "QA": 587
    }
}